# Idee

### Überblick

Die Idee hinter dieser Webseite ist es, einen zentralen Ort zu schaffen, an dem Mitarbeiter ihre Geschäftsreisen und Flüge für Meetings anmelden können. Dies soll die Organisation und Verwaltung von Reisen vereinfachen und sicherstellen, dass alle notwendigen Informationen an einem leicht zugänglichen Ort gesammelt werden.

### Nutzen für das Unternehmen

* **Verbesserte Planung und Koordination**: Alle Reiseinformationen an einem Ort ermöglichen eine bessere Planung und Vermeidung von Terminkonflikten.
* **Kosteneinsparungen**: Durch die Übersicht über alle Reisen können Doppelbuchungen und unnötige Ausgaben vermieden werden.
* **Mitarbeiterzufriedenheit**: Ein einfach zu bedienendes System reduziert den Verwaltungsaufwand für die Mitarbeiter und sorgt für eine reibungslosere Reiseplanung.